究竟佢有冇鐘意過我？

唉

Sp

冇 我當你係朋友

落花無意隨流水

晚晚講幾粒鐘電話都係朋友？

朋友先咁多野傾

沒有

我男朋友好忙架 咪搵你傾下電話

我鍾意你鍾意我咋

無

無。唔好FF，FF傷身傷心

冇！而家冇將來都唔會有！